[連登毒瘤] 掌握最新五毛list (盡在cctvb post)

成四個cctvb萬千星輝賀台慶post都上熱門
我真係接受唔到
痴撚線
呢個時候仲睇TVB嘅究竟係咩人？
肯撚定係五毛！
一定係死黑警藍絲小粉紅奶共傻鳩

喺晒入邊啦！
一路以嚟抵制唔到cctvb依個大台就係因為依班人

快啲做野

蜀中無大將，萬千星輝頒獎典禮2019即時討論區

蜀中無大將，萬千星輝頒獎典禮2019即時討論區2

蜀中無大將，萬千星輝頒獎典禮2019即時討論區3

蜀中無大將，萬千星輝頒獎典禮2019即時討論區4

P牌仔推唔郁

批鬥完未?
有冇諗過淺黃/中立睇完TVB俾你屈毛係咩感受?
你咁樣只會將呢班人推向對立面

一日連登有佢哋一日都會大量假風向post

TVB係有份製造依個香港嘅藍絲出黎！
你瞓醒未啊？

Cctvb報假新聞
香港人唔係仲頂得順？

東江水有份製造香港嘅藍絲出嚟
罷飲未

你咪就係嗰啲淺黃中立撚
呢個時候仲喺度講睇TVB中立？
睇穿你啦

邊度有講過TVB中立?
你睇穿咗啲乜

睇穿你喺度攬鳩啲淺黃中立
仲要話我屈佢哋係毛
我依家屌柒緊啲人睇cctvb
你竟然話我搞分化喺度批鬥?
食屎啦

#1 乳臭未乾
成四個cctvb萬千星輝賀台慶post都上熱門
我真係接受唔到
痴撚線
呢個時候仲睇TVB嘅究竟係咩人？
肯撚定係五毛！
一定係死黑警藍絲小粉紅奶共傻鳩

仲睇cctvb會唔會講得出係淺黃同中立啊?
你依幾個月瞓着咗啊？
講嘢經大腦好冇啊
而家係咪你仲睇tvb 俾人屈毛你嬲嬲豬

呢個時候仲叫中立嗰啲叫做藍絲呀

推

批鬥意思係咪你知唔知？
唔好人用你用 唔識用就咪亂用

上連登批評又唔俾呀 又唔係起你底
定你用真名上連登呀 唔明你有咩感受
冇人話唔俾你睇 但你開po就預咗有人批評
用你嘅邏輯:
你開啲cctvb討論po嗰陣又有冇諗過我感受？
個god美斯明顯係打手屈咩毛

係呢咁請問民意逆轉未 -0-0

屌條友似真心
點解我會以為佢係曲
我就嚟痴痴地線

你應該係弱智
2020仲講中立

佢真係弱智
阻膠-0-0啲fd嚟
之前係叫人唔好影食m記大頭啫
依家啲post係主動帶緊cctvb個風向

仲有一個係真人(食m記冇出過聲)
一個係lihkg ac (主動叫你去睇cctvb)
希望佢睇得明

東江水唔會洗腦
CCTVB 會
咁都攞來比較？

水資源係人類生存嘅一大需要，更甚係東江水係濕鳩政府強加比香港人，我哋無得選擇
你唔撚好同我講CCTVB係生存必需品，你有得揀
娛樂有其他更高質嘅選擇，新聞資訊等都有較中立嘅媒體，望正電兄你唔好誤入歧途，助紂為虐

藍店夠唔係生存必需品
點解睇TVB就可以批鬥
食藍店就唔可以批鬥?

一講東肛水
就知你露底啦 死藍屍曱甴

藍屍得幾樣嘢講:
水/菜

屌 又中
藍屍特徵(一):
對家詞彙人用佢又用
e.g: 潔癖、分化、批鬥、對立
懲罰、文宣、手足 etc